「我建議全面開戰」

所有地區都會戰 全面戰 唔退 唔走
狗一拉就團返轉頭 打到佢地驚

大家肯打 就壞既局面就係狗開槍
我就做好心理準備

我地死左好多手足 唔想再有人被拉
狗開槍打中我仲好 件事會令到其他手足肯打全面戰

推

1

聽日見！